利迷討論區 (65)

班痢狗潛左去邊? 討論post呢

俾個標題嚇親
因為我從來都未見過呢樹出現過利物浦球迷討論區

真?
利狗冇自己既打J區?